生得靚嘅 係咪性格開朗啲？

由細到大都得人喜愛多啲
老師同學都對佢好啲 自然無咁容易有反社會人格
利申 睇過行運超人

點解要assume生得靚就一定所有野順利? 你未識過D人生好慘好唔順利既靚人咩?

有D都係表面風光 但其實大家咪都係個普通人，除左個樣靚D

緊係啦
心由相生嘛

我做左廿鳩幾年人
未見過靚仔靚女既待遇同普通人一樣

咁你有無識一啲生得唔靚 人生又好慘嘅人？

成日見好多靚仔靚女話有抑鬱又呢樣又果樣
明明先天條件已經比好多人好 點解心理質素好似反而比人低咁

話比你知 係

認同 但勤力一樣多人喜愛 雖然靚係贏在起跑線上 但勤唔勤力可以自己揀

因為唔靚個班習慣左比人踩

乜都順順利利
有小小唔順咪出事

咁on9架咩 我成日心諗我都未抑鬱 果d又靚又有錢嘅都唔知自己係到抑鬱乜野

岩 所以個人認為醜樣唔順利既人 相對心理質素比較好

但係太醜 又細俾人恰到大的話又可能會差番d?

明白 咁我俾心機草錢去整下

可能生得靚仔靚女會對自己要求高D,成日多野諗

見過好多生得醜既如花
可能自細俾人屌得多
勁開朗 唔怕俾人鬧俾人笑
未見過佢地傷心既一面

靚女就係,靚仔WFC

整容 可以 醫好抑鬱

我係下屆醫學獎得主

有時條件中上嘅反而覺得高不成低不就
只會覺得自己唔太差但又唔係最好
搵唔到自己個定位

有本書專係講呢類人點解最多單身
叫愛情市場學

我可以咁理解
佢父母基因好=佢父母性格沒扭曲
外表好+性格好=人際關係好
=事業好=有家底=下一代基因好
窮人唔好生仔？計我話樣衰生仔大鑊d

唔同既情況 都有唔同既煩惱
瑞士d人好hea好好福利 一樣煩惱冇人生目標悶得濟走去自殺

你覺得人地on9 埃塞俄比亞果班都覺得你有樓有工有旅行有得食仲咁多人自殺 好on9啦

好多野你覺得你take到 唔代表人地都take到
唔好將自己把尺放落人地度

簡單直接一針見血我鐘意

例如呢 有病呢d咁極端唔好講 講緊係大家平等有個健康身體嘅比較

講幾句黎聽下 咁有無講有咩方法解決

要比較梗係其他野唔變，淨係外貌唔同啦。你就走去講都有靚人人生好慘，你知唔知醜人人生唔好仲慘？咁點開朗？

拿拿聲整多廿個正評 年尾過台灣整左個鼻佢

咁你覺得阿嬌而家又開唔開朗呢

生靚d 老師個d又對你好d
其他人又對你客氣d
其實影響好大

True

生得唔好你人生已經完咗一半

身邊都唔少人話靚仔 都開朗
不過我係反叛性格

我

真，好在意別人目光

我都係，憤青

香港地玩音樂係咁

靚女做錯野：係人都會有錯架啦
醜男做錯野：我屌你老母啊

一直順風順水
抗壓係低啲

靚嘅黑面你都唔會反感

唔係
正常樣但都好開朗

通常唔靚嗰啲先最開朗

除咗樣貌 仲有身型都會有影響

連登logic: 會抑鬱既靚女=唔夠靚女